驚！AV女優啪啪賺的錢…全花在這

日本成人產業發展成熟，不少偶像、網紅出道一陣子後，就會轉換跑道投身「暗黑界」，去年12月才出道的AV女優高嶋明實，曾因砸百萬重金整形，引發話題。日前她還在談話節目上，揭露自己花了2400萬日幣（台幣約668萬）在牛郎身上。

據AV達人一劍浣春秋指出，女優高嶋明實日前上談話節目時透露，「她是把領到的片酬（一片100萬日幣、共1200萬日幣）通通砸了進去，不夠就去風俗界撈，然後把錢花到一毛不剩；至於為什麼這麼著迷牛郎呢？常常一個人去牛郎店的她說那些帥哥真的人很好，不只和他們喝酒很開心，生病了他們也會照顧你，只要花錢就能得到被撫慰的感覺真不錯。」

一劍浣春秋提到，「高嶋明實也知道這樣花錢很奇怪，正好最近對牛郎有點膩了，精神也比較安定了，所以她大多數的時間都待在家。」但高嶋明實地想法也令人不敢恭維，而當節目主持人問她跨行AV界出道後，在海外是否比較有人氣？高嶋明實的回答是：「如果真是這樣，好想被中國的有錢人包養喔。」

不過達人一劍浣春秋也說，「雖然有些朋友覺得這節目很唬爛不能認真，不過AV女優和牛郎之間可歌可泣的故事真的太多了，很多情節真的匪夷所思。」他也舉例表示，「有位在日本和海外人氣都很旺的女優在每個月的最後一週是不能安排工作的，因為那是牛郎店計算業績最重要的日子，為了保住男朋友第一名的位置，她幾乎天天前往捧場，每天喝得酩酊大醉，辛苦賺的錢就這樣全進了男友和牛郎店的口袋。」

辛苦賺的錢就這樣全進了男友和牛郎店的口袋。